綠茶杏仁脆餅

7) 用保鮮紙包好放入雪櫃(不是冰格) 一小時

8) 之後取出用刀切成 1cm 厚

9) 放入己預熱170°C 焗爐焗20分鐘

10) 焗好後放到架上放涼